小西灣役區HGC家居上網完約請出價

續舊約無優惠仲要食my濕鳩super

請出價

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻